最後呢個世界會變成點?

咩叫經濟循環?你話歐洲廢人多 資金轉移去亞洲 到一定週期 歐洲可能又有新嘢 吸納曬亞洲資金我就明 乜嘢叫全球經濟低迷?咁啲錢去曬邊?啲錢倒曬落海?

傻仔咪話啲錢去曬黃金 磚頭 但明明黃金磚頭係本身存在地球既資源 邊洗錢架?你買黃金既格價 係開採工人 機器 中間買賣交易既費用

最終得出結論 啲錢又係流去最有錢嗰班人度

而家嘅運作就係9成奴棣幫一成政府 有錢佬工作賣命 然後佢地賺錢又投資再發展新產物再賺大錢

好似長和 騰信 係海外投資咗幾多嘢?最後又係賺更多

正正就係呢少數人壟斷大部份財產，政府永遠不停循環 印銀紙救經濟 救起又咁上下時候 啲錢又去曬有錢人手上 又再印又再救 不停循環落去 會變成點?

嘩

樓主開心大發現

IVE仔？

我問下到最後會變成點姐

我知既話我仲洗上連登？

變成IVE仔比人話佢知IVE係最高學府

FG出來搵50k囉

慢慢做有錢人既奴隸

你係咪弱智架?我社會大學讀咗10幾年

最後呢個世界會毀滅

應該話 唔洗幾代 然後又一班死窮鬼出嚟搞革命 充公曬有錢人既財產

等打杖/大自然力量將而家呢個系統推翻, 重新黎過. 但係咪係你在世既時候發生呢? 就真係天知道